const level1 = [
        {   level: 1,
            question: 'Które państwo graniczy z Polską na zachodzie?',
            answers: ['Niemcy', 'Litwa', 'Czechy', 'Słowacja'],
            public: [89,2,4,5],
            correctAnswer: 'Niemcy',
        },
        { level: 1,
            question: 'Które miasto jest stolicą Włoch?',
            answers: [ 'Mediolan', 'Neapol', 'Rzym',  'Turyn'],
            public: [1,4,95,0],
            correctAnswer: 'Rzym',
        },
        { level: 1,
            question: 'Które państwo jest największe pod względem powierzchni?',
            answers: [ 'Kanada','Rosja', 'Chiny', 'Argentyna'],
            public: [5,90,1,3],
            correctAnswer: 'Rosja',
        },
        { level: 1,
            question: 'Który z tych autorów napisał "Lalkę"?',
            answers: ['Bolesław Prus', 'Henryk Sienkiewicz', 'Adam Mickiewicz', 'Juliusz Słowacki'],
            public: [89,2,4,5],
            correctAnswer: 'Bolesław Prus',
        },
        { level: 1,
            question: 'Które państwo było przeciwnikiem Polski w wojnie polsko-bolszewickiej?',
            public: [9,91,0,0],
            answers: ['Niemcy', 'Rosja', 'Francja', 'Austria'],
            correctAnswer: 'Rosja',
        },
        { level: 1,
            question: 'Jaki pierwiastek jest składnikiem chemii organicznej?',
            public: [4,84,11,1],
            answers: ['Miedź', 'Węgiel', 'Żelazo', 'Srebro'],
            correctAnswer: 'Węgiel',
        },
        { level: 1,
            question: 'Kto namalował obraz "Mona Lisa"?',
            answers: [ 'Vincent van Gogh', 'Pablo Picasso', 'Claude Monet','Leonardo da Vinci'],
            public: [13,5,2,80],
            correctAnswer: 'Leonardo da Vinci',
        },
        { level: 1,
            question: 'Który z tych zespołów nie jest z Wielkiej Brytanii?',
            answers: ['The Beatles', 'U2', 'Queen', 'AC/DC'],
            public: [11,9,5,75],
            correctAnswer: 'AC/DC',
        },
        { level: 1,
            question: 'Która dyscyplina sportu jest związana z okręgiem i ringiem?',
            answers: ['Boks', 'Skoki narciarskie', 'Piłka nożna', 'Koszykówka'],
            public: [95,0,2,3],
            correctAnswer: 'Boks',
        },
        { level: 1,
            question: 'Z jakiego kraju pochodzi sushi?',
            answers: ['Japonia', 'Chiny', 'Korea', 'Wietnam'],
            public: [89,2,4,5],
            correctAnswer: 'Japonia',
        },
        { level: 1,
            question: 'Który z tych filmów nie jest z serii "Gwiezdne wojny"?',
            answers: ['Nowa nadzieja', 'Atak klonów', 'Terminator', 'Ostatni Jedi'],
            public: [4,2,89,5],
            correctAnswer: 'Terminator',
        },
        { level: 1,
            question: 'Który kraj ma najwięcej ludności na świecie?',
            answers: ['Indie', 'Chiny', 'Stany Zjednoczone', 'Rosja'],
            public: [19,79,1,1],
            correctAnswer: 'Chiny',
        },
    ]
export {level1};